立會明天恢復二讀修例 警方周詳部署確保會議不被阻礙

立會明天恢復二讀修例 警方周詳部署確保會議不被阻礙

立法會明日就逃犯條例修訂草案，恢復二讀辯論，警方因應日前有示威者，衝擊立法會及企圖佔據主要幹道事件，作出周詳部署，嚴陣以待，確保立法會運作不被阻礙。據了解，警方五大總區應變大隊已作部署，由今晚起，只要立法會就相關條例開會，會將警員8小時一更的三更制，改為12小時的兩更制，以增加人手調配的彈性。其中港島總區的應變大隊，包括機動部隊及刑事偵緝同事等400多人，隨時候命。新界及九龍總區有需要時亦會到場增援。警員會配備非致命的布袋彈、橡膠彈和大型噴槍的催淚水劑，驅散示威者。消息表示，有信心警隊有足夠人手及經驗處理大型突發事件。

2019-06-11 13:59:30

得400幾人? 夠唔夠阿

”其中港島總區的應變大隊“

警有五大總區

食屎啦 有橡膠彈香港人就會退？
我地根本冇得退
唔可以比佢通過
所有野都係政府搞出黎
你班警察仲要因為錢做擋箭牌被利用
你地唔係服務市民，係服務政府！
睇緊post既警察，你地埋沒良心
食屎啦！

呢排品開

[red]聽日係港島見到有人意圖跳樓千祈唔好報警 [ /red]

咁少人

機動部隊共有七連，每連人數約170人，現時共有1,190名人手，全部隊員由所屬總部抽調組成。

無知一問
如果有非建制議員俾示威者阻住困住去唔到開會
個會仲可唔可以如常開
個會仲合唔合法

首先你要知佢哋住邊

出晒3萬人啦

非建制呀
洗唔洗講到明有個泛民議員送上門
扮俾示威者阻住去唔到開唔到會
等個會開唔到
你先明?

單靠建制已經夠法定人數

人哋夠晒人啦

做到咁好心d犬隻就咪再扮中立啦

咁大事大非情況下 有良知嘅警察 應該劈炮
加入反惡法陣營 一起維護香港